## Список страниц
* `form.html` - начальная страница виджета (первый экран)
* `check_dates_confirm.html` - страница создания предварительного бронирования, если даты свободны (второй экран)
* `check_dates_alternatives.html` - страница показа занятых дат и альтернатив, когда номер на выбранные даты занят (альтернативный вариант второго экрана)
* `final.html` - страница показа деталей созданного бронирования (финальный экран)

## Особенности интеграции и рендеринг из сервера
`form.html`, `check_dates_confirm.html`, `check_dates_alternatives.html` на сервере это одна view которая используеться для разных состояний 

В iframe идет подключение страницы `form.html`, дальше сервер показывает уже другие страницы, в зависимости от действий пользователя.
Демо интеграции доступно по этому url: [http://nnbb.ru/external_widget/demo](http://nnbb.ru/external_widget/demo)

На сервере в url формы передаеться anchor `page_route_system` для последующих действий проверки дат, этот anchor прописан для текста `Укажите дату и время планируемого ...`

## Используемые внешние библиотеки
* [jquery](https://github.com/jquery/jquery), версия 3.3.1, подключена через CDN
* [jQuery Validation](https://github.com/jquery-validation/jquery-validation), версия 1.19.0, подключена через CDN, клиентской валидации полей форм
* [slick](https://kenwheeler.github.io/slick/), версия 1.8.1, подключена через CDN, используеться для показа фото
* [moment.js](https://momentjs.com/), версия 2.24.0, подключена через CDN, используеться манипулаций с временем
* [Input Mask plugin](https://github.com/RobinHerbots/Inputmask), версия 5.0.0-beta.204, используеться для маски телефона и обработки его при сабмите
* [AIR DATEPICKER](http://t1m0n.name/air-datepicker/docs/index-ru.html), версия 2.2.3, используеться для выбора даты и времени

Верстка являеться скомпилированым вариантом серверной версии, с некоторыми изменениями для внесения правок.
Варианты верстки синхронизируються между собой.